[世紀抉擇］中大vs科大

如題

中大 正評
科大 負評

垃圾科大，唔好入

負評 利申中大

利申科大

要u life 中大
科大

咁城大點算

理大

科大既話，你本身冇近上下斤兩而又想要balanced ulife既話勸你唔好揀。
斤兩指咩？Time management好定唔好, 肯唔肯每日自覺去溫書，同埋意志力夠唔夠強。
少一樣你都會比海量Assignment 同quiz拖住黎走，好自為之啦
利申 UST 學渣

ust for sure
成班學渣墊底
隨時爆4做學霸
又唔洗爭hon
3.5就輕鬆first hon grad

若要生活好
HKUST!

讀科大投中大

皮巳負
咁都問

你就算拎中大同i大 Thei 比
中大撚都係會負皮

派hon方面，科大好闊綽，1st 同2nd up的比例高過中大好多。科大除左幾科專門化的商科(career centre 有support)同工程系，選中大會好d。

一撚定係中大，唔使諗